馬騮仲有禮貌過大陸人

因為無黨照住

重點係馬騮都知攞夠食嘅數量就算
反而強國人乜都要攞 唔會理攞太多根本就食唔曬

我又噤撚咗落粒play制度